點睇oofos啲鞋

日本同韓國開始好多人著 香港好似無乜 有無人有著後感同outfit分享

著一兩個鐘好舒服
著足全日會好攰，個底軟到啫喱咁

Keen真喺靚好多

你通常點襯 搞到我想試下

兩樣野架喎 但我幾鐘意keen jasper

日本係興咩款？ 人字拖？

第一次聽真係唔識

闊長褲
早兩年係日本買，而家香港行貨平好多
再舒服d但貴d 就hoka oneone同款人字
泡菜上年已經好多人著

Hoka人字拖個型好柒 我都鐘意著闊褲 但上身好似無乜變化咁 如果著人字拖